第一位烈士，6個月了，我地每一位都努力緊。

香港人．加油

唔好放棄呀手足們

多謝你仲會提起。

無錯

7個月

係7個月

推